{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11746&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 이틀-하복대점"
    },
    "text": "当Boutique二日(ハボクデ店)は、最近月オープンしたホテルです。 今回オープンした二日ホテルはモダンなスタイルのデザインでリラックスできる空間を提供しています。 食堂ではおやつとインスタントラーメンを提供しますので、ぜひご利用ください。 また、駐車スペースはバレットパーキング駐車場を利用することができ、計0台の駐車施設が提供されます。 客室の内部には半自動肥大、65インチスマートTV、スマート空気清浄機、高級型客室、最高級スタイラー、マッサージチェア、ヘアアイロンと枕、シート、カバー、セスコエアジェニックシステム, 超密度防疫防除システム, 無料でコーヒー豆と飲み物, 軽食を提供しています。 駐車はバレットパーキングサービスをご利用いただけますので、1部屋につき1台での駐車をお願いいたします。 コロナウイルス予防のためにセスコウイルスケアシステムを導入し、清潔のためのリネン使用交換原則を遵守しています。 また、フロントデスクには手指消毒剤をご用意しておりますので、チェックインの際に消毒とマスクの着用をお願いします。 相談と予約はフロントまでご連絡いただければ親切な相談をさせていただきます。 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 全客室料金は2名基準で、清潔で快適な客室にお迎えいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は二日ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデザインはどんなスタイルですか？",
            "answer": "ホテルのデザインはモダンなスタイルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの食堂では何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルの食堂ではおやつとインスタントラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは計0台のバレットパーキング駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部には半自動肥大、65インチスマートTV、スマート空気清浄機、高級型客室、最高級スタイラー、マッサージチェア、ヘアアイロンと枕、シート、カバー、セスコエアジェニックシステム、超密度防疫防除システム、無料でコーヒー豆と飲み物、軽食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスをご利用いただけますので、1部屋につき1台での駐車をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルスの予防対策はしていますか？",
            "answer": "はい、セスコウイルスケアシステムを導入し、清潔のためのリネン使用交換原則を遵守しています。また、フロントデスクには手指消毒剤をご用意しておりますので、チェックインの際に消毒とマスクの着用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "相談や予約はどこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "相談や予約はフロントまでご連絡いただければ親切な相談をさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 463
    }
}